ok 林鄭成日無講過野? 又縮埋入老母個西? 肯出黎回應未

煙霧彈炸西鐵
葉虎斷正
其實依家香港發生緊既事 係咪以經進化到唔關佢事了

帶頭罷工
咁多位仲等咩？？？

帶頭罷工

佢只不過一個傀儡，冇人在乎佢

仲有

天台有哨兵. 黑警用tear gas射上天台
結果射左去老人院簷蓬
搞到公公婆婆不適
仲火警出消防車

其實都估到講咩架啦
不如佢四廿萬淫工俾我袋
我幫佢譴責

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

交代葉虎事件。記者要backup所有証據。求下你。如果交左俾警方就乜都無架啦。一定要獨立調查。

佢已經被架空，如果仲唔出嚟親身指證共產黨就萬劫不復，早啲出嚟可能都仲有人肯政治庇護嘅我估
指證要快，機會難逢